［未來預測］2021年農曆新年之後香港會變成點

BNO走一批人
GME+美國金融市場不穩跳樓又走一批人
加埋正苦新年期間瘋狂封區+可能宵禁 冇人消費
之後大把商家終於捱唔住執笠+撤資

與此同時 網絡審查將會喺年中開始加強
預計連登將會喺新年後因多方因素進入衰退期 唔會捱得過2023年

另外正苦亦都會借檢疫之名建立基因庫 同時透過封區轉移各區民眾注意力以秘密安裝監控設備 之後就會正式通關

簡單來講 今年係非常特別嘅一年 我淨係可以講咁多

利申：有人托夢